[舉報罪案] 全港18區一齊去警署報案

香港咁多罪案,
亂過馬路,
丟垃圾,
違泊,
又有狗亂咬人
唔同區都有唔同既cases
不如約埋同一日去警署報案, 一齊警民合作, 維持治安.

有冇得諗?

push

咁樣只會令真係有需要既人報唔到警
預左比人負皮

全民都需要